未瞓嘅入嚟傾吓計囉（204）

可愛既熊仔上線啦～

帝帝

間間

餅餅

有無掛我

好耐冇見

貓耳仔

新人留名

唔似minions

牙

楚楚

幸幸

你地個個都係我前輩，不關年齡事

🐱👂🏻🐻👶🏻🍪

肚餓了

10/10

啊我唔記得帶藍牙耳機出門口呀

10分

我都係

返屋企攞！

掛

上咗巴士帶咗尿袋冇帶線

埋仔

樓豬

你食咩呀

鬥慘好無，我成個airpod連蛋跌撚左

Long time no see

做乜鬼
Btw聽緊歌
個尿袋連埋線

我都掛你

咩樹

手機得47%電

做乜咁傻豬

隻抽

屋企留左飯比我依家食

如果個尿袋唔連埋線

嘻好蠢

扮浮仔

我又食！

你過黎！

兩樣都唔會帶
尋日都有帶 尿袋無電咁解 4%

間間開鋪

好叻

終於

大家知唔知我做運輸既話會運啲咩

輸

你會唔會食左我架

堅持搭車要聽歌

錯！

唔上網都要聽歌

我無錯 一定係你錯

無錯 仲要又訓著

一陣浮仔上水叫佢講

唔知呢

開住啲歌訓著 姐係嘥電

要屙屎！

唔同4mk講

要無水花！

咁你慘D

我唔驚你！

驚唔驚我

唔算嘥！我有聽到的

hi all 出緊街

你mkest

訓著都聽到

扮工

最驚你

台主先mkest

妹妹

訓練開

咩星座最鍾意恰人

勤力

大帝座

我已經識了

早神

你好叻

嘻！

叻餅

時仔！！！！！！！

好中意單機食野

多謝

大家做緊啲咩

我教埋我朋友

屙屎

同大家分享返 我對個藍絲男朋友態度勁差依家

好健康

成日單機食！爽

見你咁叻 賣豬仔唔賣你去咁遠啦

佢學識未

唔明點解啲人覺得單機食野有問題

HI

柒妹

食緊中午了

怎麼可以吃兔兔

你好 做緊啲咩

佢bad 教極唔識

一早要咁

畢仔

八婆 唔使翻學

Hea9佢

就食飯

肚餓！！！！！！！！！！！！！！！！

飛左佢

岩岩先瞓醒

間間你食野未

啱啱食咗早餐

weak

我未我要減肥

胃痛呀你

食飯未！！！！！！！！！！！！！！！

油油

我笑死佢

食野要睇片～
潛下先

多辣油！

而家食

我有線

可以

hello

過嚟比我

come on

又恰

記得有個post話
對於所藍絲既感情問題
一律建議分手

成日買外賣返屋企 慢慢食

混水摸魚！

熊仔

食緊飯餓屎

唔賣咁遠都算恰咩

飯飯

食得！

難道係優待？

食啦！！！！！！！！！！！

耳耳

多時時！

咁賣遠啲先係優待？

魚b你好靚

我走了 又恰

唔恰

假

真

又聽老細佢地講共慘黨歷史，又學到野

係媽咪呀

楚楚
楚楚動人

聽下獨家村

早晨咁多位

食飯未

你好識講野呀下

佢地講左啲咩

未無野食

佐佐

公公成日講

佐仔

外賣

佑佑

等老母起身叫下午茶食支扒包

終於叫我佐佐 好開心

下午茶

一陣食下午茶

嘻嘻

楚仔

奇豬

我放假通常都係食下午茶

有排

你好你好 食飯未

未 岩岩起身 今日唔知去邊好

我有睇佢演唱會

訓咁晏真好！！！！！
食黃店

仲有一個鐘

正唔正

不可以吃

我好飽啲菜菜自己走開曬 搞到我有啲唔開心

翻工啊dllm

台灣有黃藍店咩

假快啲捉番啲菜番黎

係喎你仲係台灣
咁食台妹

我決定走堂

走曬了 好洩

樓豬你識食 做個朋友

你好洩

你咁樣好咩？
我就無條件支持既

台妹咁正
我帶你去食！！！
去台灣go！！！

飽lu

樓豬帶我飛

想食碗仔次

下次嗌十碟油菜你食

仲係高雄？

和我飛你比錢

我麻麻地

又係我

其實我都日日都2點先食野

我會包起送比德仔 我代佢多謝你

我新人

家姐

你最有米

我想帶女朋友去台灣

cls？

咁可以食下午茶

食完想瞓

和好左？

你食哂佢先有我食蒜蓉包

真要訓陣了

公主你認錯人

你唔係痴撚線架！！！！

雞翼

唔要 唔想

我屋企無米唔煮飯

唔係，我學陳同佳殺左佢算

集集集

無飯家庭

跟你學的

冷靜少少

你洩

一陣又開工

習習習

係呀

我食麵

唔知你講咩

又話戒

想食鹽水雞

支持加油我就訓覺既

信唔信我咬你

食廚b

烏冬

可耳

一陣想食鴨肉飯

返青山！

呵呵呵

佢會打你

一齊？

真！！！多謝你時時

打返佢

我都有得訓

我去返工

嘻嘻嘻
聽下歌跟住訓下覺

惡 你地唔好打交，我要曬兩個

媽咪

醫我？

聽緊88

嘻 我有一席位

浮仔

好想有錢 我要返工！

你無得救了

part time

我唔會放棄治療

係吖

我呢3日 甩少左

外賣比我

等in

咩工？

我攰到

火山同山火真係一線之差

帝帝好熟個到啲路

YPU近日首選
尋日即刻搵左靚仔啲歌聽下

你都係

等唔到咁耐 同埋無fd陪我

飛黎台灣食咪重好

邊個係靚仔p?

好正面首先要請我食pancake

又有咩啟發

love ya

都係等你地帶路咋我

我想食！

我話要帶我去參觀

Love him and ya

返去訓覺

yessss代號靚仔

搵日去！

咁咪好

佢*

上唔到火山口 係下面睇佢噴煙 鬼知佢火山定山火咩

好憎佢牙🤬🤬🤬

洩

相

又係佢？

廚！

你唔醫我

好 佢會好開心

好

救我

青山open day五年先一次

請我食野都係個治療黎

幸

你真係好熟

嘻嘻嘻

做咩事

仲要係普通話堂 唔上

佢有宇宙通行證 唔驚

我由帽人變咗被帽

又掛住食

遲啲佢返嚟 有show一齊去睇

食lunch未？

咩？？

唔洗上啦

食緊啦

幸！

你要相信me

咩事

你呃人

你食唔食

回錯sor,btw what happened?

好好好好呀呀呀呀！！！！！！！！！

join

電 腦 大 爆 炸

唔摸耳講大話 會甩大牙

沒事兒

大家都可以有
一齊衝去啲路人到嗌
我唔係痴撚線架
我真係唔係痴撚線架

goodest選擇！

同埋話好似會裝修

黃克競都裝修？

全 黨 死 清 光

甩哂未

我食飯

真
仲要流口水

一早變曬假牙啦

做到野！

最緊要唔好抹

笑咩啫

我啲牙靚靚

你好開心

你無了手

毛肚巴！

聽聞玩屎有白金證
@柔

暫緩左

頂 佢地啲歌好聽嘛

想喊

聽講會姐

喊吧

咩？

未撤回

借膊頭給你咸

柒頭皮！！！！

做咩

衝過去 捉住佢隻手 講: 嘻嘻嘻嘻
可唔可以同我做個朋友呀 你放心啦
我唔係痴撚線㗎 我真係唔係痴撚線㗎
(索番啲口水

#389

腦魔啲牙好靚

真咩 我實拎唔到啦咁

我咁啱追到po

攬住

痴線幸！

你會返香港架ma

大家睇到未
我有證都係柔柔教架炸
你地仲唔快啲講多謝

我未去過

個位巴打咁好人！！！

係

Huggie

真 你恨唔黎

你一定有你expertise in玩屎

佢d牙有咩問題

尋日睇返個條片

做飯定意粉好

你咁尊重啲屎屎 難啲囉

飯

意粉，易煮快熟

多謝柔b教導

學野啦黎仔

原來你痴撚線！！！！！

做緊咩呀

講英文既
玩屎黎講我layman

開心啲

憎埋佢成個人，佢餃餃震

大家！！！！就係佢教我！！！

佢教我㗎

你現時自己？

痴線油

我現時自己肯做飯

唔係呀時時

我伸懶腰咋！！！
我唔係痴線架！！！

做比你

凍左就唔好食了

me english vely good
大家都知你好叻玩屎

無呀覆緊你地 同埋聽歌

肯唔肯？

ok

啊~~~！

dayoff?

我唔彩你地

你係
起身屌閪啦～

假佢無理由cls過你

AHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!

想喊好了 唔好想死

衰鬼 我可以架

cls德

佐藤健

有人明白我 肚毛改返名啦

想食滷肉飯

對開心

感到不安

食死你 我好耐冇煮餸煲湯

你都知我係伸懶腰呢！？

手手

你睇真D

grad 未

起~身~屌~閪~啦~

你快啲帶佢睇醫生

知...

死都要食我想飲湯

come taiwan la

咁曳

做乜改呢個名

未啦 依家先year3

屌～完～再～屌～呀～

又平又好eat

想飲咩

神科？

咪係 正呀

咁買鹽水雞
可以凍食

上兩個禮拜去先完

青紅蘿蔔豬骨湯

又俾你兜到添

rich

你之前好似係祿唔係綠 定係我記錯？

我都想 文科jj

630個test取消咗開心

由帽人變被帽

下

標準發音

辣辣係正常人, 我警告你地一定要同佢玩
唔準話佢CLS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好好食架

我都話係佢教我㗎洛

我很窮的

改聽日朝番黎

你好想人地有test咩

得我正常

你又畀返個電話人啦

等緊其他version

琴日係瑞豐食左天使雞排真係好正

綠仔

我要狗衝了

唔係呀我話佢學校驚成咁連個test都要取消

不要扮了

授>受，你做緊咩呀？

六點半個test取消咗

遲啲煲
今晚約咗fd飲嘢

黎黎

咁你仲痴埋去

好似改十一月頭考

頁

我冇攞人電話

做咩又重複一次

今日好肚餓 好有胃口

廚b no.1
又去飲野！！

而家好多間i大都6點就close
啲夜校仲慘 都無得上堂

而家無錢用

佢以為我唔明

黎黎
家姐

去緊探人

我最唔得意

咁D課程點追

cls

Girls’night

芒西！

留返遲啲囉

無啲咁嘅事

好味

斬得好快

快點扮工吧

飲野！！！
我都想飲

芝糕

點解而家仲有隱藏icon？

飲

椰米

開心死了 我好想飲返上次個間茶

可以話呢個sem嘅夜校上嚟都無用

[member]我試過特登逐條逐條揀返出嚟[member]

未搵工

下次再飲！

去拆餐好既 集集集

咁點得呀

自動推遲去下一個sem

係咪勁多人排隊個個

要走去搵工了

巧巧巧

琴日去有大概5-6個 不過排得好快

無錢無得play ah

比左錢升做LIHKG+未呀

咩事呀

好眼訓

都唔知你膠啲乜

訓啦

嘩 唔得 屌你成1點9都未整野出去
唔知黎旅行做咩

食緊老水雞翼飯
佢地賭緊我今日食唔食得晒d飯

點解去旅行但係一點九都唔出去

唔知佢點安排啦

掛住禁電話 今日都係hea行

哈！

架！

影靚相

你要po上黎

我唔識影相㗎

偽文青

真毒撚就有份

好想食

今日又係天地堂嘅節奏

人就係鍾意自尋煩惱

day off

咸五出

我個心穿咗個窿

解鈴還需繫鈴人？

巧大壓力

Sem2要整靚個schedule

幸b

我五死我吾死

好大壓力嘅喊出嚟或者大叫會舒服啲

下個禮拜開始mid term

我開始咗

呀！！！！！！！！！！嗚

唔怪之得想喊啦

點整都唔靚

呀！！！伸懶腰！！

好啲未？

訓完晏教起身

楚！

Bu

而家叫訓完晏教
我先起身無耐咋

Ga

你訓到好晏

笑到架架聲

關我鬼事

笑鳩要早起既打工仔

我11點幾醒左

架架架....架架架架架....

暴大校長話應該正視成立獨立調查委員會嘅呼聲

宜室宜居？

學業？

Diu nei

我就瞓著

Respect

我大佬楚姐呢！

我啱啱先食完飯 飽到

嗌左外賣未有得食

係咪要讚你

盤盤！！！！！！

食乜9

做佢皇后

我要換車喇

換Rolls Royce?

換Ducati
早幾日見到有女騎揸住架supersport即刻射到濕晒

又黎！

決定買新啦？

賣少架換新

大架

咩大架？

多架

太多架冇位擺

(笑)

呢個真，永遠都一定會有人mon post，只係大家係少人嗰陣未必諗到講咩，但係你十連一定會有人阻止

最型係你啦

你係未個個成日留意基巴個巴打

嘩

你叻

喺facebook見到篇文

掌聲

G巴(國)

覆番你

又眼訓了

Iamgay

唔知佢地點樣呢

唔知成日做咗啲乜 書就一定冇讀到...

但佢話佢唔係基架

你啱咗呀

咁我對住啲唔係熟嘅人都可以話我唔係嘅啫
有掩飾因為怕醜
同埋呢樣嘢唔係個個接受到㗎嘛

你嗰邊夜晚？訓囉聽日再搞

我都係攤梳化

佢基唔基都唔係重點黎嘅

係 就訓

我係搞港獨架

支持

最基係你

你想訓晏教？

無錯 要較鬧鐘

唔驚你 驚啲國安跟埋黎黎呢個po捉我地姐

難搞呀

訓幾多個鐘？

不如我黎做你lecturer

應該一個鐘都無 慘

做我lecturer jm9?

我橫掂返美國

哎呀 咁要快啲訓著

有希望嘅

決定咗喇？你做完research喇咩？

差唔多完,但仲諗緊讀or not

感情好難

係德仔

男女校

德叔

獨妹

咁又話番美國？

Happy ending

l mean如果我返黎讀咪做你lecturer

輩份錯哂

無錯到獨妹

真喎 唔好笑

女騎型多多倍，楚姐教牌成為女騎比我J OK?

'考牌

做到先算

睇小我

好啦 咁我扮後生

好老咩獨妹

冇啲咁嘅事

老過你地德deede

不如一齊入嚟呢度傾🤡

未瞓嘅入嚟傾吓計囉（205）

點解呀毒撚驚驚

好的，

見到個clown就驚

見到佢個名諗起773312

德弟弟

773312係咩？

入黎啦😘

謝安琪演唱會主題曲